叫春

搞咗咁耐點知越搞越衰

貢刀柚腐皮-.-

真毒畀

好偉嘅發明

認真po-.-

正皮我未

父ed

鬼叫你樣衰

我repy都好認真

米能搞串個party拉

有得揀邊個唔想做靚仔

唉屌
po得塊鏡多自己照完好想4

靚仔不如有錢

蝦翁hi

豬姐唔使推po?

屌你老母又遲到

垃圾狗鐵執柒咗佢啦

推咩post?

真毒po

不了

善心打破0回覆

躝

你洗鬼叫咩

毒撚都唔使叫？